{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_009538",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002153661?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 다몽채독채풀빌라 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは16:00に可能で、チェックアウトは11:00にお願いします。 しかし、青少年の混宿は禁止されています。 また、未成年者の場合は入室できず、この場合は払い戻しもできません。 客室予約状況はリアルタイムで更新されないため、100%一致しないことがあります。 重複予約が発生する可能性があり、お支払いいただいた予約に優先権があります。 客室価格は期間によって異なる場合があります。 予約のキャンセルはお支払い金額ではなく、予約した金額によって手数料が策定されます。 最大人数を超過した場合は入室できない場合があり、この場合も払い戻しはできません。 当日予約後、当日キャンセルする場合は払い戻しできません。 キャンセル料は販売チャンネルによって異なる場合があります。 施設物の毀損や紛失に対する責任は宿泊客にあり、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室では魚や肉などを焼く直火方式は許可されていません。 個人的に用意した炊事道具も持ち込みできません。 21時以降の予約は100%確定されません。 バーベキューは炭とグリルが提供されており、使用時間には制限がありません。 大きさは3M X 2Mで、使用料金は20,000ウォンです。 お湯をご希望の場合、追加料金が発生し、営業期間は四季です。 プールの利用は現場で確認し、服装は水着を着用する必要があります。 売店とコンビニは車で2分の距離にあり、スーパーは車で6分の距離にあります。 駐車は可能であり、スペースが設けられています。 客室は2泊以上から予約可能で、1泊予約はできません。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは16:00に可能で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "未成年者や青少年は宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者は入室できず、青少年の混宿も禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室予約状況はリアルタイムで更新されますか？",
            "answer": "客室予約状況はリアルタイムで更新されないため、100%一致しないことがあります。"
        },
        {
            "question": "予約のキャンセルにはどのような手数料がかかりますか？",
            "answer": "予約のキャンセルはお支払い金額ではなく、予約した金額によって手数料が策定されます。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えて宿泊することはできますか？",
            "answer": "最大人数を超えた場合は入室できないことがあり、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "当日予約後のキャンセルは可能ですか？",
            "answer": "当日予約後、当日キャンセルする場合は払い戻しできません。"
        },
        {
            "question": "バーベキューグリルは利用できますか？",
            "answer": "バーベキューグリルは炭とグリルが提供されており、使用時間には制限がありません。"
        },
        {
            "question": "プールの利用は可能ですか？",
            "answer": "プールの利用は現場で確認し、服装は水着を着用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車は可能であり、スペースが設けられています。"
        },
        {
            "question": "客室は1泊予約できますか？",
            "answer": "客室は2泊以上から予約可能で、1泊予約はできません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 493,
        "QA": 370
    }
}